[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [442] 黑角龍is coming to佬

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

新手留名

推邊個

Why not both

G chi

謝curry

G chi your G chi

唔記得加嬲巴

我出咗buff
想跟null巴搵食

mo buff

新抽呢隻好唔好？

新手想問夜天做控角好唔好？因為夏實要控血好難玩
如果夜天做主輸出的話我有邊幾隻隊友可以配？

另外我5星武拎左商神法杖比暗補（海因），我見youtube有人拎佢黎做主控角，想問可唔可以？佢輸出能力ok嗎？

終於都過到 放棄刷buff 百幾石都唔岀一個buff
得一個爆率